其實switch仲有咩藉口 初頭就話部機新開發所以其他大廠未參與到 咁依家呢？

但依家過左年幾兩年啦
遠既R星 出完隻LA Noire就嚇到走左
莫講話gta v,連gta iv都唔想益你
咁啦division 2 夠新啦掛
畫面同機能又合符你switch既標準啦掛？
即係人地肯開發就實出到
但到頭黎人地咪又係只肯出喺索/軟/pc
任天堂做得唔夠好永遠只係賴人
而唔諗下自己
墨守成規難怪無黎進步

下下都要依樣比較果樣
到時一機獨大真係好咩

你唔明我講咩
如果我想一機獨大就唔會想div 2都出埋喺老任度啦
呢隻game機能唔強
switch爭取唔到有得出 真係要檢討

任天堂：我淨係食日本市場條水都夠飽

你憑咩要任天堂檢討?
間公司你有份?

任豚又發癲
你咪負評囉
點解你部機要搞到同啲三廠交惡先

是但啦 唔好打機打到怨婦咁啦 開心啲

下次早少少出post 任豚訓曬聽朝要返工

又黎果啲 要跑得快過隻馬先比講馬壞話既垃圾言論

屈dee 真係好on9

咁點解唔買晒2邊

橫掂又唔係貴 2部都買咁咪咩ge都有得玩囉

問題係你講到間公司咁垃圾 點解switch都叫做賣得唔差
定係你有咩內部消息任天堂之後已經無咩GAME出
拎出黎大家一齊討論下

完全無論點 淨係因住我係呢個身份就話我on9既你其實仲撚戇鳩sorry

見你日撚日係到睇tvb就知啦on9

個重點係 佢應該可以爭取到出喺部機度既遊戲最後出唔到喺自己既平台度
然後你就叫我買晒兩部 你唔覺得自己講野好離題？

講唔過人就一味針對，知你叻啦

屌你真係好on9

你覆完之後即刻正評左自己
做人唔係咁無自信呀

on9

最底果層 bye

做TVB打手唔夠搵食咩？